你地會帶同事嘅小禮物回家嗎？

有一位異性同事喜歡看書，
有一次同佢傾起某本某本書值得一睇，佢又未睇過
之後行書店見到，便直接買左俾佢
但之後嗰日工作較忙，就咁放左係佢枱面就算，冇時間親手俾，亦冇留到字條

後來有日醒起，問返佢，佢話已經帶左返屋企。
之後旁邊嘅同事就開始起哄，……
甚至有同事叫我小心d, 因為人家已經名花有草……

帶同事送嘅嘢返屋企真係有特別意思？

好少事姐
反而係買書果下既目的緊要啲

唔好諗多左
唔帶番屋企，佢點邊番工邊睇書？
想有意思就追

同事起哄應該係因為你買書俾佢
唔係佢帶本書返屋企

冇啦啦買書俾人一定係想呃hi屌啦

我見人派親旅行買個d鎖匙扣/擺設
其他同事都係痴曬係電腦mon上面

世上難得有知己

有時又唔一定要強行將人變做女朋友先開心既

岩丫

多個紅顏知己也不是壞事

佢本身喜歡睇書一，辦公室都放左幾本，周不時又會擺新嘅

唔好呃呃聲咁難聽

唔係你情我願，屌到都冇意思啦

冇特別目的

純粹係寶劍贈英雄

唔通到退休都唔帶番屋企咩

如果你想聽到我地講佢收到本書濕晒，帶左本書番屋企準備好飛左條仔再比你中出即飛，翻兜做SP ，都唔係唔得既

唔帶番屋企唔通淨係番公司睇咩
但係點會唔留紙條就咁擺低架

都話留唔切